［TG] 精神抗疫谷再召集

90後 青春抗疫谷
歡迎咁多位巴絲打 疫情又爆又要留係屋企 無野做入黎吹下水 無咁寂寞
唔洗怕醜 好快會有靚女/靚仔admin搵你架喇

係疫情下認識下住係香港都未識到嘅新朋友

分分鐘有個係你左近
鐘意鳩噏/識朋友/得閒分享下心事都歡迎你地

悶悶地嘅你唔入黎等幾時
不過都要填完下面張form先

潛水/狗公/娘娘/藍即踢

Wfh嘅季節都唔入黎等幾時